{"time":{"0":{"elapsed":26,"extra":null},"1":{"elapsed":55,"extra":null},"2":{"elapsed":55,"extra":null},"3":{"elapsed":55,"extra":null},"4":{"elapsed":63,"extra":null},"5":{"elapsed":63,"extra":null},"6":{"elapsed":77,"extra":null},"7":{"elapsed":77,"extra":null},"8":{"elapsed":77,"extra":null},"9":{"elapsed":90,"extra":null},"10":{"elapsed":93,"extra":null},"11":{"elapsed":105,"extra":null},"12":{"elapsed":114,"extra":null},"13":{"elapsed":119,"extra":null},"14":{"elapsed":120,"extra":1},"15":{"elapsed":120,"extra":2},"16":{"elapsed":120,"extra":3},"17":{"elapsed":120,"extra":4},"18":{"elapsed":120,"extra":5},"19":{"elapsed":120,"extra":6},"20":{"elapsed":120,"extra":7},"21":{"elapsed":120,"extra":8},"22":{"elapsed":120,"extra":9},"23":{"elapsed":120,"extra":10}},"team":{"0":{"id":724,"name":"Cadiz","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/724.png"},"1":{"id":9407,"name":"Pontevedra","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/9407.png"},"2":{"id":9407,"name":"Pontevedra","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/9407.png"},"3":{"id":9407,"name":"Pontevedra","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/9407.png"},"4":{"id":724,"name":"Cadiz","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/724.png"},"5":{"id":724,"name":"Cadiz","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/724.png"},"6":{"id":9407,"name":"Pontevedra","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/9407.png"},"7":{"id":724,"name":"Cadiz","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/724.png"},"8":{"id":724,"name":"Cadiz","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/724.png"},"9":{"id":9407,"name":"Pontevedra","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/9407.png"},"10":{"id":9407,"name":"Pontevedra","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/9407.png"},"11":{"id":724,"name":"Cadiz","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/724.png"},"12":{"id":9407,"name":"Pontevedra","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/9407.png"},"13":{"id":724,"name":"Cadiz","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/724.png"},"14":{"id":724,"name":"Cadiz","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/724.png"},"15":{"id":9407,"name":"Pontevedra","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/9407.png"},"16":{"id":724,"name":"Cadiz","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/724.png"},"17":{"id":9407,"name":"Pontevedra","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/9407.png"},"18":{"id":724,"name":"Cadiz","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/724.png"},"19":{"id":724,"name":"Cadiz","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/724.png"},"20":{"id":9407,"name":"Pontevedra","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/9407.png"},"21":{"id":9407,"name":"Pontevedra","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/9407.png"},"22":{"id":724,"name":"Cadiz","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/724.png"},"23":{"id":9407,"name":"Pontevedra","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/9407.png"}},"player":{"0":{"id":46772,"name":"Jos\u00e9 Mari"},"1":{"id":191986,"name":"Mart\u00edn Diz"},"2":{"id":107129,"name":"\u00d3scar Fern\u00e1ndez"},"3":{"id":179058,"name":"Jorge Fern\u00e1ndez"},"4":{"id":46824,"name":"Alejo"},"5":{"id":179070,"name":"Marc Bar\u00f3"},"6":{"id":125592,"name":"Eneko Zabaleta"},"7":{"id":47041,"name":"Alberto Perea"},"8":{"id":46931,"name":"\u00c1lvaro Gim\u00e9nez"},"9":{"id":117048,"name":"Aitor N\u00fa\u00f1ez"},"10":{"id":47394,"name":"Charles"},"11":{"id":46770,"name":"Jon Garrido"},"12":{"id":46730,"name":"Xisco Campos"},"13":{"id":46758,"name":"Saturday Erimuya"},"14":{"id":47084,"name":"F. Malba\u0161i\u0107"},"15":{"id":46730,"name":"Xisco Campos"},"16":{"id":47061,"name":"Jorge Pombo"},"17":{"id":122940,"name":"Rufo"},"18":{"id":47525,"name":"A. Lozano"},"19":{"id":47561,"name":"Carlos Akapo"},"20":{"id":182575,"name":"Oier Calvillo"},"21":{"id":181519,"name":"\u00c1lex Gonz\u00e1lez"},"22":{"id":113586,"name":"B. Adekanye"},"23":{"id":181517,"name":"Churre"}},"assist":{"0":{"id":47084,"name":"F. Malba\u0161i\u0107"},"1":{"id":122940,"name":"Rufo"},"2":{"id":182575,"name":"Oier Calvillo"},"3":{"id":46730,"name":"Xisco Campos"},"4":{"id":113586,"name":"B. Adekanye"},"5":{"id":46771,"name":"Jairo Izquierdo"},"6":{"id":null,"name":null},"7":{"id":47061,"name":"Jorge Pombo"},"8":{"id":47525,"name":"A. Lozano"},"9":{"id":179162,"name":"Santi Figueroa"},"10":{"id":286576,"name":"Samu Vilari\u00f1o"},"11":{"id":50009,"name":"J. J\u00f8nsson"},"12":{"id":null,"name":null},"13":{"id":null,"name":null},"14":{"id":null,"name":null},"15":{"id":null,"name":null},"16":{"id":null,"name":null},"17":{"id":null,"name":null},"18":{"id":null,"name":null},"19":{"id":null,"name":null},"20":{"id":null,"name":null},"21":{"id":null,"name":null},"22":{"id":null,"name":null},"23":{"id":null,"name":null}},"type":{"0":"subst","1":"subst","2":"subst","3":"subst","4":"subst","5":"subst","6":"Card","7":"subst","8":"subst","9":"subst","10":"subst","11":"subst","12":"Card","13":"Card","14":"Goal","15":"Goal","16":"Goal","17":"Goal","18":"Goal","19":"Goal","20":"Goal","21":"Goal","22":"Goal","23":"Goal"},"detail":{"0":"Substitution 1","1":"Substitution 1","2":"Substitution 2","3":"Substitution 3","4":"Substitution 2","5":"Substitution 3","6":"Yellow Card","7":"Substitution 4","8":"Substitution 5","9":"Substitution 4","10":"Substitution 5","11":"Substitution 6","12":"Yellow Card","13":"Yellow Card","14":"Penalty","15":"Penalty","16":"Penalty","17":"Penalty","18":"Penalty","19":"Penalty","20":"Penalty","21":"Penalty","22":"Penalty","23":"Missed Penalty"},"comments":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":"Foul","7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":"Foul","13":"Foul","14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null},"game_id":{"0":"copa_rey2020_653371","1":"copa_rey2020_653371","2":"copa_rey2020_653371","3":"copa_rey2020_653371","4":"copa_rey2020_653371","5":"copa_rey2020_653371","6":"copa_rey2020_653371","7":"copa_rey2020_653371","8":"copa_rey2020_653371","9":"copa_rey2020_653371","10":"copa_rey2020_653371","11":"copa_rey2020_653371","12":"copa_rey2020_653371","13":"copa_rey2020_653371","14":"copa_rey2020_653371","15":"copa_rey2020_653371","16":"copa_rey2020_653371","17":"copa_rey2020_653371","18":"copa_rey2020_653371","19":"copa_rey2020_653371","20":"copa_rey2020_653371","21":"copa_rey2020_653371","22":"copa_rey2020_653371","23":"copa_rey2020_653371"}}